[突發] AV女優深田詠美都係護旗手

幫唔落

護樓主支旗？

屌 一陣用肉棒教訓下佢先

死臭雞 今晚j你兩獲

我今晚屌死佢

屌你老母，等我大大力屌死你

兩個EMOJI加埋一齊係咪有咩特別意思

人地意思係中國殭屍

深田姦屍主題av

唔反了唔反了

好似蒼井空咁, 我見佢同d支那人玩到好埋
仲開埋微博同佢地玩
好心啦 佢地都唔會真金白銀買你av架啦, 都唔知點解要奶支那鞋底
去台灣宣傳仲好啦

中國殭屍唔係中國呀

要抵制

佢好似有套扮鬼比僧人精服既

見到佢個鼻咁樣真係J唔落

下套係唔係比道士精服

因為著名av雞扑一晚都收十萬
好多av女優對中國人黎講係童年回憶
大個左貪到錢咪叫日本雞

識人去過波多野中國tour 十幾皮一Q

今晚j 死你!

咁明目張膽唔會比公安拉?

俾得十幾皮一Q 既大masa 點會無人睇

冇派系鬥爭咪冇事

人地比人執1q=唔知賣幾多隻碟啦
拍片係為左名氣架姐 你估真係賺果舊錢咩

正如明星唔通又真係貪收視率咩
為左賺名氣咋 出活動果d先係大錢輕鬆錢

幫襯得都係達官貴人 公安仔點敢拉 咪玩啦

蒼井真係屌唔落

因為可以出活動
個度收益仲多過拍av

中指通講過，全部av女優都有出嚟賣
拍av根本當宣傳，推高佢哋個過夜價咋

呢件真係丁唔落，樣整得 ok
但對波真係太假，不了

支那雞

好好J 但好可惜假奶

雞都有愛國嘅

仲有彩美旬果
黃色飛機圈

仲有小島南同埋古川伊織

石頭波

真係佢黎?

Av女優一早比大陸封殺哂啦
反觀台灣年年都有搞成人展 次次都請一堆女優過去

水森翠應該都係護旗手

一齊屌撚死佢

諗諗下 "中國殭屍" 其實根本係香港將佢發揚光大
係香港cinematic universe既產物

中國建國後不許成精
沒有妖魔只有毛主席
辱華！！

我愛EMI fukada

d日本仔未又係睇港產片睇返黎

講還講

玉華太太 低調結婚